Year 1 搵唔到internship

點算...

Year 1急what

讀U唔洗急
讀i 大嘅話……

你死左佢算

急住做奴隸